大家小心有人係車到影你大頭

小弟啱啱係銅鑼灣行緊街戴緊黑口罩
等緊過馬路果陣有架車係正個燈位到停低
後面d車係咁呠佢都唔行
我望兩望發現佢扮哂冇野咁攞手機影鳩我
俾我望到就即刻收哂手機

咁多位真心要小心

自推1/10

Pish

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

自推10/10

不過其實唔知影嚟有咩用
戴左罩

咁又點
又無犯法
係我就係佢面前戴多2野

影到眼可以做人像識別

可能就會係藍絲group見到我望住個cam一面疑惑嘅樣